駿河屋jp買野問題

冇日本信用卡的話係咪只能夠揾代購
望過下佢而家連paypal都唔受

平時就咁用香港信用卡都比到錢
如果有18+的野就用唔到paypal

我試左
佢send email黎話唔收海外信用卡同paypal 叫我改比錢方法
（有18+

係咪冇18+就得

駿河屋ban左海外信用卡好耐啦
試下樂天駿河屋偷唔偷到雞⋯

就應該得 之前試過 .jp就應該唔得

樂天pay？ 但係個支付方法個page淨係可以填信用卡

好似發咗貨到咗集運倉冇扣到信用卡錢

通知得慢咋 咁大個人唔好咁多幻想

唔係會hold額㗎咩 連hold都冇hold

試過2個月後先扣數

真係乜都慢 發貨慢 收錢慢